[鬥慘大會]入黎講下老豆老母有幾廢

真係幾廢

雖然無錢
但我老豆一d都唔廢

咁你入黎托

一開波打大佬
點夠你老豆老母廢呀

你已經贏左

每一代都一定有啲仆街明自自己咩身世 但係都要生

呢代就係班mk仔mk妹

打女人都可以中出15歲學生妹

好想俾個擁抱你